有冇人另一伴有情緒病?

你哋係點樣陪佢渡過

前度有，成日拎個病做籍口唔腳踏實地去返工，郁d話大壓力，本身諗住由佢做佢想做既野，麻煩野就我幫佢搞埋，點知感情越黎越差，我想同佢傾下個問題佢又話大壓力唔傾，最尾又用籍口去屌左其他女之後分手